唔禁傳統煙，走黎禁我地電子煙

cls.政府

咩撚野「我地」?
理鳩你傳統定電子 煙剷點都要死全家

傳統煙有煙仔何睇, 你D電子煙會有咩商家佬睇住呀
官商情況唔係以為佢會得罪商家佬下話

電子煙對健康影響細好多架

兒登小人食煙 係到開煙post 會比人屌

有無手足搞遊行示威抗議

禁煙要擇日呀？唔通要拜你老母山先禁呀撚樣

電子煙無得抽稅
講完

有一日萬寶路同港共傾掂數
到時又話討論放寬電子煙架喇

之前教育界出咗聲

林鄭要推好多教育野，國教、普教中，所以一定please 教育界

電子煙就犧牲咗

利申：覺得電子煙好過傳統煙

仲有教育局有中共黨委蔡若蓮坐陣，林鄭無得say no